[回帶]變態香蕉黃金神棍預言：閉關鎖國 人口淨化 軍管martial law

佢而家去咗邊
想睇佢認屎認屁